[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3193)

冇人開?
咁我了

1001又唔開

push

又抽中你 jumpppppppppppp

push this

推依個

7.5s

外掛

Push this

荷蘭妹送錢
正到

Diu me win 派
See see u是咪咁旺

頭先果個冇轉number 推this

即場有咩推介

Jump

ok waiting u

樓主抽中夠未呀

樓主負碌鳩

搶完又唔撚開
仆街死

長井fuck you

收埋荷蘭妹呢注
戒賭了

長井一日有冇2000

Lm

內定黑幕

我了

長井（+4000）

有冇諗過收唔到 雖然同路

主其他個個開味

點樣內定
唔通全部我分acc咩

等抽

有冇得限制長井再抽，懷疑佢個名有bug...

我唔撚理 一定係做假

要改個最長既名

lm先屌

慘
快d一齊抽

下個月改名叫長井算

冇諗過
已all in

其實我個名有意思

改名做長井紅髮算

友情價 1.yy 2.finished

頭十留名抽一派長井

明了，多謝

井你老母

荷蘭妹加油

半大先

無人想知
派番d錢出黎先

碌梳傻左

法國我老4傻撚左

Gchi

乞佢咪得law

自己覆自己

派未

抽得未？

長井龍雪監制入面
藍髮角色多數都唔夠人爭
即係有輸o既意思
前排針到傻先咁改名 點知.....

呢D都唔知真抽定假抽
算把啦
屌下波算啦

8.5b

完場就知啦

無人想知呀 唔好再講

初度智障先兆 體諒下

睇黎呢2場巴打好傷

角大定細

佢地勁中

cls
比全個波po一齊jer我
天理不容

呢2場都輸錢不如諗下係咪要介賭

中5次喎

星之力 主席
莎之力 副主席

Ok me戒

傻gap 成員

你咁rich，我等你派算la

頭十派100

大波大角
有即場比你補飛
買上盤1:0 補客ng3倍
1:1補主ng4倍
點補都嬴

即場有乜心水？

細角

No 你做文書
負責mark實長井乞左幾多次

冇錢點補 比你乞曬

轉左行啦
賭錢太難

我無，勿誤會

Ok 今日第5次中

咁正氣都輸錢

美國禁屌

美女地獄究極禁屌
買一皮fg 收息

已買

乞職偶像

識補飛
一定有賺tim la

手足們我聽日唔打牌了
要做職乞

求link

唔好意思唔知有冇miss 哈馬主其他ching抽左未

賭好鬼攰
想退役

77台

禁屌唔入

抽左la

今日輸左40000 有冇手足俾心水？

細注贏 大注輸 係咪要停？

黑根買+1 dklm 最後有絕殺未過白畀唔計

唔收
功力用晒係今日
冇能力教你d咩啦...

下 又佢

又。。。。。

下

轉做職乞

1c

未抽已經知道結果

抽果個原來係alansiu巴打咩

突發！連登波po抽獎過程流出！

8.5b上

哈馬比主其他巴 邊撚到有抽

未抽

下乜尻好奇呀

dllm

我成日派錢 職乞 乞幾耐先有40000

追數回血注
All in 老美
對面波皮都掂唔到

睇你乞唔乞中財主

易撚到

莎莉
莎莉
莎莉
莎莉
莎莉
莎莉
莎莉
莎莉
莎莉
莎莉

美國W細住玩

買左波強1-0

輕鬆

見到張圖就想block

巴打買咩幫你叫
想睇下中唔中我

結果 ： 長井

屌多棍巴西-1？ 20000 好冇 星星

想買大波

岩

玩哂

刷啦屌

認真
挪超,訓超買回飛

五六七月先乞到100
職乞唔易做

根本內定曬架啦

莎之力

真

仲黑撚過小圈子選舉

如果再在中佢哋大家真係好嬲

長井巴咩事
中左幾多錢

兩邊冇起過腳?

今朝唔係度咩

屌 我職乞咗半年 收入0
同人唔同命
公平咩

今晚等me win

賭波二中一都咁難
長井職乞十中一都連中

今日中5次 你話呢

我等陣落街呀

唔係全黑中多d?

有冇手足買左女足大波

中左6次姐
就比全波po一齊jer尻我

lm

唔知有無上過黎

全日抽中500有佢份抽既就中

女人波點都買角細

6啦

Supreme 巴係唔係到
我中埋條4串1 派你

條友中1001 中到好旺

全黑bot黎
同佢打過牌
原來係機械人

半大全大24

派我

Me

我係佢經理人呀
Give me is ok

代領

不如俾心水我買我派番俾佢算啦

派

一見到派錢就自動留名？

美國女足(主) 對 荷蘭女足(客)
角球大細
大[7.5]@1.98

係

撳個制收500
我地要擔驚受怕叫足震足90分鐘先可能收到錢
唔識賭了

頭先講過下事前角細 8.5有@1.9

真
機械人

慢慢啦

美女禁屌唔入？

我開左成百個

Ok 屌1雞試試

你都成日中

有荷蘭恩尼斯達喎

有禁屌咩？

仆街 得番7.5

三個月乞左100only

美女半大24

無乜板斧

家下落到7.5又冇水
我係你等4.5/5.5b高水先入

應該可以度定下場
節奏幾慢

左傳右右傅左咁

美女入波未

半大24

美國雞靠頭鎚

睇落高半班美國

發覺賭波Post d 人隔一排就會轉
8成人唔同晒

重注黑鬼盃半和算

跟左無耐都覺得係咁

你仲記唔記得我

針曬

10日就唔同晒

一路睇你食飯架彪sir

因為輸哂就要走

你又搞笑？佢地改晒名姐

有人內定派我未

荷蘭差d

仲要決賽黎

No goa頂住

有，反摩

改名轉下運姐

10個有5個輸曬
3個移民TG
淨低2個都唔活躍

比人感染左

佢十年先贏一場唔好意思收佢錢

我長駐左賭波Post 都有年幾
隔幾個月就會轉一大堆人

淨低個D已經搵唔返

1.5b

2c

你好撚串喎

緊係記得首期哥

班女人真係唔識入波

咁都唔入

美女咪刷

但係識斬角球

出當奴雲啦屌你老母

針哂咪走

乞衣都撚真係無性架喎

想派架

飲下水先

小星星回歸未

美女傷左個

放心啦
幫緊你叫
冰實啦

宜家咪COOLING BREAK囉

咪啦。。。。

好懷念睇到小星星突然反底中4x1
yy化身上盤狂魔，大大注屌落d 上盤

即場買咩好 已經輸到唔敢買

我又乞

抽未

playhard jer夠未
波po屌波算啦
jer人好攰嫁

半大派

之後全下盤？

客其他

美女快啦

佢地out了
依加我碌梳先係波po話事人

真
好耐無見過yy出手

荷蘭冠軍派1個100

..... 屌又睇唔到 上次又係咁

狂刷角呀！快撚D刷角呀！

7.5b 高水

yy成日6x1 斷一關
見過好多次

乜都死 又話美女高一班波

你同playhard巴係之後架

話過就過

Ok

我

哈馬比主其他個巴打去左邊

當年波POST有排有波賭都無人屌...
試過自己10連
之後就有波賭都無咩上
而家得閒先上黎睇下
無幾多個認得

莎莉！

長井

中左仲唔走佬咩

信佢會出黎既

一球都冇

我認得你

Me呢？ 我認得你個id喎

荷蘭想守到12m

珍

大波24

KK

肯入波未

好似幾好建議
積極考慮採用

我都認得你
都仲係咁嘈

幫你召喚alansiu巴打

美女咪刷啦

聽日打完牌先跳ok？

美女贏兩球ok?

又扮老屎忽

手足認ID咁猛料

Yes here

刷c你又唔入波搞咩

有人叫我？

美女刷夠未
收下手好喎

派錢比你呀

派派派 派你老母咩派
好撚喜歡派？ 咪又係中乜鳩藍髮
有啲野極定架 唔係你就唔係你
格硬嚟都冇用架
你可能覺得 留多幾次一定會中架 係咪呀哈姆太郎？
No! 唔係呀 冇可能架 內定架
個天唔會比你中架 收皮啦

有咩著數
吹兩句水姐

4c=1goal ok?

美女入未

開罐巴？

一個二個係到扮老屎忽 連我首期哥都唔識 好打有限

我中派你

美女刷角了

ok！祝w

美女3C

但你末期

7.5s jumped

ok 我要

之前有個叫金菇肥牛
賭澳職成日jer 人犯眾憎

仲有個叫一鋪過
成日出d 100%波

有排有個叫美斯係邊度
雖然有假飛嫌疑
但命中率好高
波馬都成日中
中過事前飛8x1

買1.5b 先

首期哥我識喎
我之前叫放蕩不gay

美女表演多次半3全4ok?

假飛狗美斯就收皮啦

條友傻撚左

女足半場比多c

入波未

你係咪on9

美斯咪大戶幾萬蚊買4重彩

一球球半咁早買
一球我都嫌深
考慮緊即場主勝
睇緊即場

重注左美女

same

屌係呀
你講果d我都記得

你就on9我屌你老婆

好波4c cashed

屌你美國女入未呀

var12m

證明你都上得耐

VAR佢啦

12m?

貧巴=波post之父
Ky=波post之母

咁都12碼唔駛踢啦

Ho ball

角

屌no goal jump

邊個唔識bill 哥呀

笑撚死

女足幾好睇，有d幾靚又有波

原來你就係放蕩巴
我記得當年成日同你做職乞

美女咩事係咁刷

有冇人要屌波
專業屌波
屌到 派返100比我

荷蘭條女幾正

Me na

屌那星 我算唔算老c fuck

係咁刷

洗唔洗咁啊
放過我
和解ok?

有冇人要屌閪
專業屌閪
屌完 派返100比你

前兩者我都認得
有MON POST
後者就算9數啦

美女禁屌到

美女咪再刷啦 入波得啦

荷蘭keeper上曬手

屌你老母。刷撚完未呀

一齊屌 分50ok?

D傳中好撚恐怖

上曬身

半大24!!!!!!!

問米咩

7.5s水泥jumped

長巴 你派$100 我幫你做和事佬

我屌你啦

荷蘭個龍

ky 媽

唔好理真定假
但佢講果d好多都中

美國差啲

8分鐘點入2球 半和gellllll

勁到癲 個屎忽又大

入一球都唔係半和啦喎

1人防線

之後又咪變燈

其實美國都唔刷係荷蘭on99踢落底

爆你半和駛撚兩球咩

呢排睇開葵
幾正
好過睇女足

點解要入兩粒先唔係半和

金菇肥牛 is a joke

8.5S 感覺jump了

襟屌

反手。。

2.5s 諗唔到點輸

荷蘭gel了
美女吹大左

仲買左7.5s

快撚D刷角呀！

後期真係好撚燈

5c on9

荷蘭啲女幾正

圖啦

5ccc

美國好撚勁

澳職比人圍屌

嘩屌 荷蘭keeper真係上曬身

痴撚線

屌
避害半大

走啦星巴
阻我搵食

買完7.5c立即刷3c賭閪咩

曼聯不如簽佢啦

on9咪刷角啦

屌你唔入波就咪刷c啦

佢有開青爐架bo 不過好似收咗皮

屌美女今日係咁刷
角細24

屌衰野唔好提
我依家要做派錢果個

羅斯托夫入波未呀屌你老母臭閪

屌你老母 葵都唔識 gay架？

嚇死我咩 摩根

Why ?

No goal頂住！！！

8.5S?
決賽強弱咁明顯,唔會買細角啦

無限中出未
想要主勝/主FG了
1.6 等佢再升升到1.7/1.8

星之力is a joke

on9美女今日刷完未

屌咩 刷夠未啊
女足除左瑞女之外點解仲會有人刷

奇跡半大OK?

快啦

笑撚左出聲

刷完入波pls

美國禁屌， 下下到肉

下半場有２倍可以入主ＷＩＮ

小弟之前針到首期變末期了

荷蘭個龍勁到

唔係專登刷
係荷蘭妹個龍不斷神救撲出

一球都冇 半和點輸

美女摩根不解釋

佢買完 gel頭 之後上盤cup 個個bin佢 bin左勁耐

555555

決賽呀

美國女足仲要求加人工
實想贏

美國7號好大波

下盤穩到

睇抓飯直播啦
支持中國野

如果拎冠佢一定係MVP

福岡黃蜂(鷥翎)

抵死 澳職都夠膽gel

十分認同，所以我成日買角大

突登想做熱英女引主 買定差唔多

佢地下盤 仲撚搵
d腳粗撚到

12:00 馬達+c+

-4c

6C

6c

英女定美女呀

睇開外語
有FEEL D

玩完 6c

角大日

真 入個we7 就睇得

咪都係講英文

長井出毒水

屌
77台咪有播

痂左線
角細點頂

7.5s半場jump

喂唔好掉轉...
係鶯翎(福岡黃蜂)
今季黃蜂準備降班

刷到on99

半7全7定D黎

補個10.5b

得之我幸不得我命
高士路
你有freestyle嗎

又係時候補飛

腳交一流

又降班屌 之前係咪日職過

對唔住
點知個龍咁勁 救撚左咁多球
球球入波變角

刷多3個

刷到6角你先講？

馬會個網都有

果時我針左好多
無上啦

7.5 大 gel

佢係咁

尼日尼亞0:0頂住！

打錯 美國

係
唔好提啦
來季日丙榜首！

半場主客和
星期日 16 美國女足 (主) 對 荷蘭女足 (客)
和 @ 2.27 $1210

再gel

問定日後都有用嘛

半和仲有3分鐘收錢

me

維京入未

派我plz

場波好好睇

Link?

頭上面好多粒星

放過我啦

個龍cls

係咁撞人落地，mma?

7.5s成功生還派長井

派莎莉

有冇機會半6全6

12

波post 個個睇球探多過睇波

Me 啦屌

比人追擊

屌好撚痛

下下半6全7咩

唔會買細姐
決賽始終唔同一般聯賽
D戰術變化會多好多

+c+半大

留錢買3:00場 100%波算

旺角咁大件事, 仲係道賭...

摺埋啦696...
東京同前鋒爭啦
今季東京踢得幾好
大久保走左之後成個前場都做到攻擊點
不過唔知會唔會好似上季咁
季中榜首
季尾亞冠都無資格

水？

S cute

我有線

12C入唔入好

講笑咋屌你老母 下下派你咩

連女人波都會無入波

個個乞錢多過賭錢

荷蘭妹 頂得住 上半場 唔知頂唔頂得住 下半場呢

沉淪吧
上季明明唔差
今季唔知做咩廢左咁多

S cute正

Playhard你究竟係miss左幾多次先對我咁大仇口

閪電玩咪有直波囉

Thx
不過好多廣告 有冇第二條

Seeing 77台

荷蘭左翼條女好正

7C

7c on9

Www.av01.tv

肯起腳就有C

半7全7

半7識玩了

死開！

尋日都輸
無得救咖喇

上季係3賤
季中突然放水
但都有亞冠踢

半7全7我出街執屎食

真心2邊D角球攻勢好勁

屌荷蘭又刷

還錢先啦

12.5b?

知你叻喇星sir 呢排邊個夠你嚟

勁

送錢俾馬會 正式戒賭

荷蘭10好似唔錯

Diu我買咗 岐阜都輸

AI の第二口

馬會還我血汗錢

對唔住係我買左9.5細 一雞 睇黎要豬5雞了

Supreme 有好多多 執佢果d

琴晚瑞典6號

吾好追

距離no goal收錢仲有60分鐘

用巴打嘅說法
足球係22隻畜牲嘅遊戲

頭先禁區foul人嗰個幾正

荷蘭個龍上哂身咁 on9

第三口係咩？

買返大 希望美國刷角啦

11.5s夠膽再爆我

....收手啦

屌你

0000 準備

哇屌
MK咩事 班狗做乜尻

又話會出事前

睇開咩咁把炮

Fc2

可能佢比開錢睇

收嗲啦

仙人

PRONHUB

馬達加斯加直屌主win

仲有首期哥

比錢睇我出去叫雞唔好

仙人跳

慘

今晚場巴西大家點睇

佢on9 比人ban ac已經on9

AV阿虎唔錯, 廣告冇咁煩

黑人僧到

link定老母？

加時先贏定係下半場就贏

東京都榜首過一排
開季都算猛料
之後到三賤賣分

我話出事前多。無話出事前

今日斷了2 串1

唔想害人足

佢係咪無事前過？

屌你老母半場一球都冇
班垃圾女人係唔係又想踢加時係到磨豆腐啊垃圾

你地仲未block個個咩睡乜尻卡比？

想轟
佢死都唔轉低一格盤

印度足球都幾好笑

想睇金髮鬼妹Av!

要啦 吊！

你紅眼症專家來

馬達定剛果1

好彩無買半大

我覺得讓得太深

美國贏到兩球派$300

屌以為開女足賭波算啦，唔好再開男足個班狗仔啲波嚟賭
賭女足條氣順到

lm了

都好似2010年頭
我屌波果期費托拎曬世盃歐國盃

等左好耐lm

LM

yes 個陣仲有黃金海岸聯

都唔明你地lm做咩內定左

條友事後多到on9 係咁講乜尻ai 貼飛 又on9 block咗好耐

馬達加斯加？

美女8.5b
+c+半大

12點買咩好

角大

你唔提都唔記得依隊野
依隊野聽日作客

馬達要了

無辦法

美女主其它派100萬

2球先半格

支持

我從來都無放棄做乞丐

當年波鋪人才濟濟

全部被人jer 走灑

依家得反yy sir

半退休狀態

7.5s 可以點補

下次幫我睇埋 中左你去認領

無得補

好似係2隊
踢多幾場咪好
多啲波賭

美女似入唔到波

下？ 唔係解散左咩

馬達加斯加要主win定盤

笑撚死半退休。。。

No補 跳樓

講到ai咁勁又唔分享下 日日都事後

可唔可以一起share

11.5s

非洲盃半大全大

咪又係爆

依場好鬼， 好似主會嬴咁

0000 剛果 0/-0.5

好彩買之前睇到

我真係當佢傻系日日自言自語 ai好勁事後

坦白講 長賭澳職一定贏錢 屌那星 澳職贏完 比晒番日職

舊登呢個post先多人

ok

咁11.5b

破產狀態

星之力 我連中5口點睇。。

話說書包呢

聽日又天仙局

星期日 17
馬達加斯加(主) 對 剛果民主共和國(客)
入球單雙
單@2.00

$ 400.00

只出一場 80%波
正評多先出

迫我上粱山？

馬戲團🎪

星之力準備派多次錢
驚乜

澳職玩走地角
都汁唔少
真係輸哂日職

力架盃又角大？

0正

你不是win 好多

剛果試試半大

澳職最好賭

ok 唔好出

Me gchi祖巴
正評了

求你唔好出

下一口tg講

水手最好賭

破產啦
名都改埋

輸足8場

好難下

祖巴我屌

每場70分鐘後買一注入球大細左邊
長買一定蠃

咪撚出 出左死全家

1隊先western united fc
再下季再多一隊

即係買100 收返80?

1C

嘩半場7c

水手 比人大炒10幾球後
反底
中伏

我都就介

最重要場場都有即場
日假一齊開狗會又精選比你

力架盃角大

剛果win

前面重新組班打地區聯賽
仲有北昆都係咁樣

驚AI 炒粉

前年

剛果比啲力 ok?

澳職 出本田就角細 老鼠角細
水手fg 珀g盤 半大全大 易賭到

咪出左好多次。前二曰

笑死

蠃緊2球你都叫有得補飛

而家電視台播晒咁多場澳職

888888

8C

季尾反底贏錢

美女8c 角細24

Boom 8888

一出場又有角 針

不了，兩隊唔多似識刷角

美女比多c

但冇升班制度 有咩意思 都唔會上番澳職

11.5s jump

派錢時咪unblock 反

美女 2.5s cashed
8.5b cashed
剛果win （）

女足 角角角
剛果 入入入

貢惡

冇話既
不過好似有機會開澳乙

下次留名中我變中你
和解ok?

有一個正評 決定出了
3:00 馬列斯

唉
手足唔好貼事後吧
心地唔好

剛果針

史上最on9果2個講波佬

入波未？

12.5大？

針唔到 呢場剛果針 外圍大莊唔洗搵食啦

學左你

唔貼飛了

就走

1-0

美女有冇機？ 開波場未買

1:0

剛果0:1

馬達加斯加 goal

goallll

我屌你剛果 on9

屌半和24

馬達 1-0 領先

仲有無水

馬達!!!!!!

剛果讓人

荷蘭個龍好撚勁

剛果班黑人廢到

祖巴

傻仔先買剛果

好撚垃圾

可以入反cup 信不信由你
殺走地就係咁

+c+易到

1-0！

呢個真

馬達勁到

我屌。。 未買

半大Gogogo

半和收皮

同路 唔好gel ok

女足一球郁冇 on99

死角
靚到

04入波未

剛果個種廢 唔識賭了....

主fg

射失率高過命中率

馬達加斯加啲人冇乜名氣但踼出嚟幾勁

刷c未

補返$300 客贏就無敵

下一場80%波
美國女足 fg 滿水 上樓機會

果然主入波。。。。

剛果廢 上次wakanda

馬達

美女有冇人上船

屌女足停撚左c

好型

直屌 0波

諗緊 唔太想補 一陣和執得少

你幾多歲？

我屌你剛果

有無手足一齊嗌半大

推緊第三口 好想追數

大把前途

後會有期

梁山見

決賽0：0咁撚老土

停C間

巴打你個爐成日最後一分鐘 d人好難跟

買左11.5 s各位可以買我對家

挽留下先

我想跟你

女人no goal點補

美女仲未入

補兩邊入波

等10.5b上

半7詩又要出

兩場即場角細gel得

女主1.86

10

買左瑞超主2x1追返日假本
買左馬達

1_1

尾水準好多 應該最少有30秒比你買

var

咁都冇12m!

下場呢？

咁都無12m應該和到尾了

禁到要時間 個馬會又load得尻

反摩出水啦

半和屌你老母

隻腳伸到咁撚高

一腳轟落去 應該12m了

唔出

Var

唔駛補 針了

9

美隊 １２Ｍ？？？？？？

11

屌

非洲佬角細了

12M

Miss未

Pk

12馬了

中人唔中波唔俾12m無天理

12m!

Goal!

No goal jump

MISS

屌 咁快入

美妹又屈12m

pk pk了

美女fg cashed

ng 88了

終於

Miss

入未？

門神

Goal!!!

No goal 88

中柱

咁撚多人報假

Goal

入左

美女goal

糕

00

話左中我轉比你
肯放過我未

1:1剛果

on9馬達11

剛果goal

１：１！！！！！！半大！！！！！！！！！！！！！

幾驚佢薛耶治上身

射12m 條女好老

黑鬼半大

咁你咪唔好跟 自己買唔到

成班流料咪撚嘈啦 輸死你

都話反cup啦 繼續gel啊

咁樣輸屌

33歲

Cashed半大

美女角大24

馬達頂住

馬達jump埋

無角了

入多球

4倍 半大

半大搞掂易到
4倍

Ok!

黑鬼都半大到

齊goal

剛果Goalllllllllllllllll Niceeeeeeeee

鬼妹真係過30就老了

半大話咁易

1001轉運大法